Um die Vor- und Nachteile der eingesetzten Technologie zu evaluieren, wurden folgende Kriterien 
für einen Vergleich aufgestellt:
\begin{itemize}
    \item Programmieraufwand
    \item Werkzeuge
    \item Performance
    \item Umsetzung des Designs
\end{itemize}

Für alle Tests und Bewertungen wird die Release-Build-Variante zu Grunde gelegt. Dabei wurden folgende Geräte eingesetzt:

\textbf{Desktop-Rechner für die Entwicklung:}
\begin{description}
    \item CPU: AMD Ryzen 5 1600
    \item RAM: 16 GB DDR4
    \item Grafikkarte: AMD Radeon RX580
    \item Betriebssystem: Arch Linux mit Kernel-Version 5.5.8
\end{description}

\textbf{Testgerät:}
\begin{description}
    \item Bezeichnung: Samsung Galaxy S6 edge (SM-G925F)
    \item Betriebssystem: Android 7.0
\end{description}